有冇人成日沉醉喺音樂入面

同朋友一齊聽歌一定unun下
戴住earphone聽歌可以忘我

伸利 唔識音樂不過鐘意睇musical opera

我鍾意un下un下多過聽歌

自己一個塞住耳仔成日不自覺做左啲意想不到嘅野

今日好歌推介：自由泳

我聖人黎 搵過第個

多愁善感mood

成日入面一半時間係戴住headphone
利申：有正常社交 只係太中意聽歌

我都係
聽歌會好似high左咁好迷

帶耳機就進入咗另一個世界